我好撚憎我男朋友

分手啦屌你老母 對你好冇撚用
最撚中意就係同人唱鳩我 係呀人地知曬事實嘅全部
聽你片面之詞就屌我咩騎牛搵馬 點點點對你 又咩背叛你啊喺出面溝仔你都講撚得出
喂我點對你你自己知啦大佬
你覺得我唔好 係臭雞周圍flirt仔嘅咪放生我囉仆街
洗唔洗次次都抹黑我啊 有冇諗過我感受啊你條撚樣
對你咁好咁撚痴身隨時報到一得閒就打畀你搵你都吹鳩到我出面有仔？你冇撚病啊 我識分身㗎？
我唔中意啲咩你就偏要做啲咩 死性不改
我同你講我地就分撚硬 睇幾時嘅啫

分手啦

2/10

關我撚事

分手啦 重開咩po 多尻餘

就㗎喇

發洩下

同我一齊啦咁

再拖落去 仲辛苦

分完同我一齊

肯定你自己都有問題啦

可憐人必有可恨之處

我信你冇，但會唔會有啲灰色地帶先

仲等咩？等中出？

屌你老尾 我去邊做咩任何時候都交代清楚
手機任睇 冇同任何男仔keep chat wts密覆 全部social media都有po佢
每晚傾電話 weekend 見面 weekday間唔中接收工

手機任睇 光明正大

哈 佢都好中意講到自己好撚無辜

咁佢點搵位話你

冇㗎 一味靠屈 好撚中意無憑無據話我同人有路

仆街就係仆街 早分手早著啦

咁你以前呢？ 佢一定係發覺左啲野先會咁
個個女仔都當自己係聖人架啦. IG/SC?

絲打冷靜啲 講野有條理唔好句句夾住粗口
唔係呢到個個話返你轉頭
Btw講到以為分左手原來只係即將分

On9佢就係成撚日當我有前科咁 屌佢老尾派帽畀佢嗰個係佢個ex唔撚係我啊瞓醒未啊 識咗咁耐我係點嘅女仔都唔撚知 一直安份守己 一個男仔frd都冇 做緊咩發生咩事都同佢講 發乜撚野覺 係真係有證據你慌佢唔即刻飛咗我？ig sc我都畀過密碼佢 任入任睇任po相 所有朋友都知我有佢 仲成日見成日畀人話放閃tim 但閃嘅背後有邊個知

Sorry控制唔到 多謝提點